用連登身份真本性係現實表現出黎會點?

會嚇親人